拎左幾十萬cash出黎 放邊好？

成副身家已㩒哂出黎 巴打有冇好建議放邊好

枕頭底

淘寶個夾萬，落石屎嵌實屋企地板，唔驚爆格，唔驚水災，唔驚火災

我屋企

用膠袋包好，
搵個山頭藏好佢。

仲淘寶 一陣爆炸就笑死

港紙就是撚但啦 反正都就快唔值錢

轉哂美金買美股啦

不如落石屎包住舊錢，
爆到入屋，都爆唔到你舊錢

比我幫你保管

物理鎖點會爆，至多開唔到啫

夾萬落石屎係標準做法嚟㗎

買個靚夾萬 之後錢擺床下底

擺入冰格

我幫你拎去祈福

屌得10幾萬
求期放枱面啦

我個西到

十萬好少
擺響屋企收埋就得
當然小心保管

我可以幫到你

我幫你用黎作威作福

大陸野你用物理去解釋

唱做瑞士法朗，
50 萬港紙=63 張紙幣

放係我銀包

咁麻煩，不如租個銀行保險箱

好搶手
要另外成本

藍罐

緊係放落銀行

換哂一蚊 , 賊都拎唔到啦

打少啲飛機啦, 睇野有重影 ?

月餅盒啦

微波爐

準備唱哂美金

邊度唱

比返我果名你

唔講比人知點會爆你屋企

放在保險儲錢計劃，4年回本。第三年開始，每年攞返5%，攞到128歲，有興趣pm我。

買煤氣 擺7年都收 一個double 啦

之前有單電腦椅爆炸

人哋用特別鎖匙，一扭就開

大班紫罐

拎住幾十萬過大海即刻變幾球返黎啦，有錢都唔識搵傻黎。

買金

星火，612

盡快存入外資行或外國户口，太多現金易惹「賊」。

馬會

美股有咩介紹？
利申：有幾皮身家

換外幣港元跌換返賺差價

你個野壞左啊

幾十萬買到個好少少嘅夾萬嘅

買3690

月餅鐵罐盒 經典之選

圖呢?

一定要買有防火規格夾萬，但防水我未聽過有!?

問下賭俠大戰拉斯維加斯嗰個Mr Chu

比次機會你，再比少少提示你：「中國的會__」

我痴左喺個身到

放係我度

個夾萬放床單？

我最近裝修唔知點搞 跟住叫個師傅貼晒100蚊紙落去 原來仲平過整特色牆

毅進數
十幾萬>幾十萬

同我買倫敦金

我有個防火防水
基本上真。防火嘅一定防埋水
如果唔防水救火咁死

你講緊係咪手提式果種保險箱? 如果傳統鋼造夾萬，只係防有限時間防火，但唔代表內裡文件，唔會受熱變色及變質，即係都會有限度炭化! 會有限度 防灑水但唔防浸水!

但手提式因附有膠邊，所以會防埋水，而且係防浸於水面之下，約一至兩小時。

放在我家中

佢都有出手提

用美金買番港股

拎左1900美金 買左個細保險箱
塞左入大學locker

放係我到

如果有幾百萬 有冇巴打識點開離岸戶口